如果那個人唔搞哈利 跟本就可以稱霸世界

邊個搞我